sheshe tg grp 傾乜都得

只限Sheshe絲打Join!
成日話識唔到，現定決定開個Tg grp 等大家互相認識下

5p tb

Sheshe 唔係剩係得Tb
順手推推，只限Les sis 加入！！！

推